發覺唔開冷氣係真係好訓啲

秋風起

我平時係雪房到瞓 仲好瞓

hi 冰鮮雞

溫度高兩度低兩度我就訓唔著

Dngh

長年keep 住18度